TWICE演唱會 MINA驚現虎背熊腰

理想

現實

正喔！！

TWICE班站姐張張圖都修得好辛苦

碌ig嚇死

邊間動物園走左隻老虎出來？

張相有咩問題
都好正

我都聯想老虎

33不盡 而就六六無窮

肥肥地好那正

比我搞大左係咁上下

都係娜鏈嘅細骨架好睇
但mina係twice嘅肩膀擔當

多腎呢

有咗bambam bb

嘩 真係肥左

有d嚇親，不過都靚

有撚左呀
成浸泰味聞唔撚到咩？
問問問

邊撚度有人問

不知幾正樓主驗眼啦